iPad 非原裝線一問

小弟iPad air 2，早前你日本100 yen 店汁左兩條iPad 線，返黎間唔中叉唔入iPad, 更加接唔入MacBook，求問是咪一定要用成1xx既原裝線先可以快叉and 好smooth 地接MacBook. Thank you

唔關價錢事
總之要有mfi

黃金個d 係咪無mfi? 我諗如果我問佢地有無會比佢地屌到癡線

apple個網有得search個名睇下條線有冇mfi